諗緊愛情去左邊

原來自己過左期